點解大陸人咁興改仔女名叫阿波

困擾我好耐
點解咁中意個波字
仔/女都係
咁多時個名係 姓+波
eg. 陳波、李波、袁波etc.
係咪我唔知個波字其實有咩寓意

戴波

波 Paul mall 科
懶得諗咪叫阿波

細個覺得好好笑架喎
唔明有咩人會叫自己仔女做個波囉lol
叫阿美都話想個女美麗
叫阿波想個仔做人球?

原來係bo po mo fo
我都認為個原因係懶得諗
原來真係文化

踢波搵到錢
有見地

定俾人踢

賈波

個個都想個女有波
冇波點嫁得出

叫生仔點算

都叫波

會大波啲

囤地波